覺唔覺利記有好多球員被低估

新神奇隊長-軒達臣 當今最佳中場之一
當紅左翼-羅拔臣 有速度 傳中佳 有鬥志
通天老官-雲拿當 能力頗全面
全能中鋒-費明奴 能傳能射

其他球員勁就唔使講啦
冠軍真係實致名歸

馬貼 鳩下鳩下但又守得到

法實奴 不死人T FOUL都冇事

origi

藍波咩T foul

後備殺手

洛夫雲

羅拔臣英甲料

feel到各路神燈未開季就已經出動
準備一開季就搵定呢啲當晒做利迷
然後自己係下面sosad接龍

咪又係冇英超

英甲料都收西甲冠軍皮
助攻能力唔弱

西甲係英乙水平

你唔覺得咩？
雖然佢地唔係球星 但踢落唔會差過其他所謂球星
成績代表一切

利申 非利迷